點解呢條港女咁樣衰都咁多followers

條女又柒又黑成個賓賓咁
打埋啲野又嘔心
真心唔明點解咁出名咁多followers
係咪童星定𡃁模定youtuber果啲

利伸：真人唔識佢，純粹好奇呢啲女點彈出黎

未就係多得你呢啲人定時定候開post貼佢出嚟幫佢宣傳囉

大波

肯賣

咁佢一開始係點紅

猩猩咁撚樣

Grad din post啊

一露成名

第二張對小腿點解一粗一幼

右邊粗到成隻男人腳咁

幾正

係咪踢開足球 齋用左腳斬波

越黎越樣衰
物一張相打既野都唔知係咪自己作 抄晒野

其實女仔靠公開d性感照博follow會開心咩

大波又玩得
不知幾多 大學生想屌

第三張相打既野都唔知係咪自己作 扮晒野

認真，好撚樣衰，4/10

講真，大波妹大把，睇都睇到嚴，唔明佢有咩咁值得follow

有奶便是娘

厭

我都唔明 定係啲followers係買返嚟

嗰張冇撚得頂

又幾正喎

新會然西彤都唔識

有無得分享番 好想回味

我都覺得佢好樣衰

又關新會員事？舊會員就一定會識呢條女？
我大口組年代開始上高登 你果陣戒奶未？

屌純文字討論

屌你老母都唔知係咪自編自導自演緊

其實佢心知自己係擺對波上去先咁多人follow
你話打扮靚樣生得靚都理解 畢竟每知人都有虛榮心 但d人follow佢只係為睇佢對波 多都無 咁樣既虛榮 真係會enjoy咩

屌喇星 靠對波就有4萬幾followers

大家知唔知follow有得買

都可食用啦
法官大人 我屌

其實點解成日話佢同黃之鋒？

利申：無追grad din post/ ig post/乜post都無追

見過真人 堅柒 影相effect角度攞盡 但個身材就堅既

個樣成隻老鼠咁

一波遮三醜

我屌

原來係學民班人？

西彤都唔識好打極有限

西童都唔識

黃之鋒都有J佢

唔識有幾撚出奇呀
好似你啲毒撚咁日日J埋啲咁柒既女咩屌你老母

唔識又點？
佢邊撚個全香港人一定要識佢？
你老母就就快全香港人都識呀屌你老母

西童以前高登係月經post黎喎

巴打唔好同呢d人嘈
咁都有得拎黎打飛機

係咪擺係感情台啲厹叫春post到？
係既話 sorry無上開唔撚知

同你一樣擺係娛樂台
同埋創意台

港女無波
佢有野露下就係稀有動物
多人follow有乜出奇

條女真係好撚黑又好撚柒 話屌個班係咪食開屎

係副計正，有得屌實狗衝，但未至於女神咁誇張

班撚樣痴線
條女又唔係咩明星名人
老憑要識佢咩
連wiki 網絡大典都冇先上黎問下
咁都可以拎黎打飛機

有印象見過類似topic名 但冇入過去個post

因為完美身形

個胸假奶嚟

利伸: 見過幾次真人

唔好睇個樣 淨係睇對波

得罪講句 無一個港女身材好得過西童

好想扯甩條裙

屌淘寶裙黎 有得屌我屌啊

閪童

西痕bb

咪又係cc黎
利申:發夢聽到

好似係之前黃之鋒ig疑似被hack po咗西彤d J圖

Hightable呀 grad din中六撚有咁大

啲沙灘相 對腳直筆甩 完全冇線條

大波？？？頂多咪得C，全部貼身T，個個都大波喇

個鼻窿又圓又闊，仲要爆牙

今時今日啲港女好撚大波架喇，時代變左喇

都係拜高登仔所賜
我都係上高登先識西童

鼻窿唔係圓嘅唔通係正方形？

我都係 嗰個mmm我都係最近先識

咁多push up bra 難唔大波/有波
除哂衫先知對波係咪真

係葵扇形

依家d港女肯public ig 都一大班狗公架啦
極端例子唔計

佢成日up啲露波相 搞到自己係雞咁
不過要多謝佢男朋友俾我哋開心share

條女大大話話都係到俾人po過十幾廿次
有難唔識佢啵

利申:大學同學

你屌開鼻窿？

佢條仔有d 似林早洩

$400-500

原來一google西童頭幾個都係佢既post

佢對波係咪p出黎

對腳一粗一幼

兩波遮六醜

其實女仔黎講好高 應該接近米七 腳夠長

其實想知左面好可愛個女仔多過望西童 老老實實好撚似我男仔friend

張張相 ... 個頭側側...個樣又造作

點解3張圖佢個頭都係咁擺

長期訓矮頸
無發覺佢左邊面係肥啲咩 遮肥既野係女都知 都識

法官大人......

香港既核心價值

對波都唔係大，香港大把人大過佢啦

好撚樣衰 典型mk

大波但係好撚樣衰
佢真係要多謝呀媽生得佢咁大波

左邊條女好似成龍

我覺得普通女仔姐
未去到好樣衰下話
有好多mk妹妹15歲都成千like啦

其實而家係咪好樣少少既女仔都萬鳩幾人follow?

胸狠

驗眼啦仆街

西童係幾大波 但真係好樣衰

白色裙wo

樓主follow緊呢個女仔打啲字⋯

你自己咪又係follow 緊

你係度post變相幫佢宣傳

中學同學 真人好普通 樣又唔掂

以前中學啲hater終於都上水

利申 以前無咩聽過有人話佢唔正

做咩個post咁多人護航

你有塊西你都好多人follow

大波妹大把
洗唔洗揀個樣衰既咁作孽

平

正評係比樓主既
利申 唔識撚邊個西童 但身邊啲frd個個都識 唔明點解唔識有咩咁大件事 唔好問有得屌屌唔屌 屌就緊係會屌 但唔會follow得對波而無樣既女

你地唔屌等我黎

有波你就j啦 咁撚多爹
各花入各眼人地follow咩咪follow咩囉
其實唔係多得你地啲月經post 撚會咁多followers咩

有冇佢西圖

me2
但我覺得條女好正
好想狗衝

叮噹妹大家又點睇

呢個直頭頂級靚女啦

波超大樣又靚腳又正

成個人都好撚乾燥咁 又醜樣
上面有兩張相直頭係飛機場 鬼影變幻球？
無人睇到咩

空殻acc嚟 follow左自己都唔記得
即刻unfollow返先

普通樣 未去到樣衰但唔係特別靚
不過而家正常樣都話係女神嫁啦

啱呀巴打 你識咪識 唔洗覺得好威咁串9人呀
不過原來佢上過咁多次高登
我都冇留意過
自問都有少少柒既，自

你都on99 咁出名都唔識
其實你可以去google 下先出黎吠
唔好上連登啦 柒頭

好撚似老鼠Tim emoji呢隻🐭

屌你老母你以為我冇google過？
你條撚樣屌人之前自己google下先啦
有撚資料呀？頭幾版全部都係佢啲ig post咋柒頭

淘寶買followers

唔好沖出黎柒

又黎打手

你都on撚9
我由頭到尾都唔識佢
撚知佢個外號叫西童？
亦撚知佢上過高登？
知你識佢好撚威喇 繼續打飛機啦

波大遮三醜

想睇 有無

打你老母咩
個撚個都係打手

係咪得我一個覺得佢個樣ok

屌你咩出到叮噹妹，仲點比落去呀

惡撚到
遲下可能有人大大聲死出黎話唔知係咩腦魔仲大大聲屌你

人間性器
為做愛而生

有得屌你屌唔屌

唔覺得樣衰

好樣衰

你班連登仔咁都話樣衰，我屌哂你地嗰份

正常女仔樣 點都唔算係樣衰啦

喱個我先唔明 我覺得好樣衰

無聊on9相都成千like
佢長頭髮果陣幾正 依加

追蹤中

西童

知有呢個人好耐因爲每次d咩ig女神post都會見到佢
但唔知佢因咩事出名，亦無興趣知
咁係咪又會比人屌我係新會員

會啊Ching
洗定

羨慕佢有啲我冇既野之餘仲咁撚大

你地識條撚咩
morgan咩樣都好靚好cute 性格仲正 好直爽快唔做作 佢先係女神

講真, 全香港人玩ig咩, 唔撚識有幾出奇?
就算連登成日講都唔代表實入過啲post啦,
自己識就當全世界都識咩, 識咗威啲呀?

好大波呀

要蒙頭

覺得佢個樣唔差 但張張相都訓矮頸頭已側咁撚樣真係好柒

正解
Btw 樓主係咪打手

Agger

上面條友係咪short撚左？拎腦魔黎比
護主護撚到咁 死撚開啦厹
老馮要識條女咩戇鳩鳩

停，要糾正下先得，港女大波左都只係九十後開始既事，而且有統計係比之前升左一個cup ,A變B , B變C
對比起大陸同台灣比
仲有一段距離 ...

識一個極品港女
係朋友既ex 都有幾千follower 出post幾百like
佢都好普通 性格又港女

見佢開live係咁

何必拆穿
叫上面班狗公情何以堪

因為夠大波

好撚7

雖然唔like條女
但係佢既post大大話話都出現不下10次
次鳩次回帶問依條女乜水 又話依條女正
煩唔煩啲
以後連登3個月所有依啲post回一次好未？

成日坐小巴撞到佢 , 不了
不過我屌

樓主唔識個Mk妹就比人笑新會員喎，點解唔惡得？舉例都用下腦啦，用條MK妹同腦魔比，要吹捧Ig啲賣肉港女你嘅事吖，人地開po問佢樣衰似賓妹憑咩咁多followers呀，你就答返個問題啦，On9

人地個腦得打丁同女神

關你撚事

上網買幾十蚊咋
仲識秒讚tim
係衰唔識留言

上淘寶有得買follower架

好撚黑 隔住個mon都覺得個鮑黑

成個30歲中女咁

小小賓賓feel

五官冇樣ok

呢個我先唔明

顏后君依條友當年做𡃁模紅唔起，就將自己搞到鬼五馬六以為自己係fashion界KOL

呢個我都唔明

認真 算中上啦

重新比分 中下

哇屌 豬西咁既樣

好似欠債隻game個主角

Wah diu ET

嘩屌
啲懶係fashion既女人都鍾意整色整水搞到自己個樣鬼5馬6

果個no7係車模

個equeen1133 相都已經唔撚靚 直頭柒 好樣衰

Morgan 真心正！長髮果陣j死我

agger Morgan真心靚
但而家個look

仲話屯門權志龍，中學個時已經好撚大波啦，除非未發育先隆胸啦

屌 叮噹妹都俾小學雞話打手你無撚腦嫁
年年都丁返幾鑊
上面個d就真係打手啦
柒到呢

個鼻想點

有人話佢靚
邊忽靚？

整容

割雙眼皮

有無整前嘅相

想知多啲no7嘅野，佢係咪明星黎？ig咁多follower同好多人like

淫底

西童真名叫咩？

好似真係茜童

等我仲以為邊個

呢個look唔多掂

做乜撚

利申 屌過西童 奶係真既

好想屌西童

熄燈後還是可以一戰的對手